睇見學校啲毒撚都有女/老婆，好想問下佢地係點識返黎

我有冇機會？

你實有嘅

不要暗戀

交友app

佢哋一見到咁嘅樣
即刻block我
怕醜？

Thx清

你型到佢地怕醜

多謝
有自信了

冇遺憾了

Yes
可以

可以jump 了

Yes

就O1了

姓馬?

全名plz

一定得

Thx 清

未確定你係佢唔講

Btw張圖點嚟

我係
唔敢講我全名？

你講你幾歲先啦

你答我先

今年freshmen

睇唔起我？

做咩咁睇唔開自貼

你講我全名先

靚仔

唔記得左

你再講多啲我可能記得

咁都唔記得
我地同學？邊間？

樓豬放心 等多幾年好快有人揾你埋單

有咩理由會唔記得自己邊間

你揀人 人㨂你

咪扮啦
我邊個都唔知
我咁出名

Ok

一日ok?

我係醒唔起你叫咩名
Up到口邊

同校？

係掛

我好多人sick

我都識

聽講係我女神

冇啦比人食左啦
利申聽番嚟

咁我呢

留低tg講兩句？

你留？